[IOS/AN] 龍珠 Z 爆裂對戰 (14) 1001請開post

[quote]FAQ1: 之前冇人答，想再問多次，蘋果同撒旦章係咪呢兩關最有效率？
蘋果：謎之惑星M2
撒旦：復仇鬼前編 第10關，地球乜乜乜

答案係[/quote

]

抽卡前請三思

中撚左呀！！！！

想棄驚
課金課得太狼
無止境

可以幫我估下賣唔賣到錢？

就快俾老婆屌 上個月無左三千
追悟飯又無左三千

唉 個無止境真係好恐怖

屌
第一頁就放閃

一起身見巴打咁好運 忍唔住手抽咗下 點知又真係中SSR 如果係藍衫嘅超3比達就完美

屌大亂鬥成日唔夠打

我打到16關卡住左
得三場好唔夠喉
我幾like呢個模式

2613559840
求LR悟空 或 速屬排骨飯或比達
今天打LR菲利

之次d倉管卡好少留，一係賣比婆婆，一定餵比其他卡食。
搞到唔夠卡打大亂鬥。

冇M達是否應該再追昇龍

wing巴唔好再追 ，等新限先抽啦

謝德田巴開post

反而想追ooo，不過都係專心升下rank
等下次新限先抽新野

反而wing巴，追到45或者47真係好過抽昇龍，可能今次好運呢？
不過唔代表要推你去抽45/47 pool

47 pool 中大獎機會應該比昇龍中LR知飯高吧？
如果純粹抽SSR, 咁昇龍高好多
不過4達一隻頂十隻呀

考感動天 終於有m達

悟飯呢

睇睇下post又走去抽
中最左果兩隻

對超8冇乜愛 追左過500石都唔比我就算了
用朋友既47 都屌打咁多關

冇ooo玩47隊應該都ok掛
都唔想再追

新post留名

依隊升好咗之後o唔ok？
我所有嘅知卡就喺哂度

你可以先睇下link唔link再決定點組

你無卡都無計
長遠黎講，
BABY杜，魔童 同baby 換走佢
入LR 魔童，知大杜，知悟爸，邪念波
是但三隻

頂住先
知隊玩氣絕多
現時最強果兩張氣絕卡都未有得抽住

藍將軍SR：必殺超高氣絕率二回合，被動有機率氣絕一回合，要打天下一拿少年篇抽卡劵先抽到。

小雲篇藍將軍SSR：必殺超高氣絕率二回合，被動機率減對手攻。

邪念波又係正野，好想抽到。

應該可以賣1300

梗係得啦華田

比達？

昇龍比達左邊果兩隻#

張分身魔童好癈，中長線都無出長機會。留返係倉睇下日後可唔可以DK好過。

張知悟幾實用，需然唔係一線，不過做助攻唔錯。
短期內最好等下次天下一打張LR魔童返來做防守。

張Baby都未必有用，到落場時會寧願留珠比飯布同悟飯做輸出。我寧願放多張助攻/防守/封必/氣絕卡好過。

都好呀
我推測來黎新世代隊長會係極力同極技
你張瘦布歐可能到時有用。

明白
等我抽到其他知卡就轉

我指知悟空同比達baby

好,收手算,難過六合彩

其實仲有隻情人節版悟飯條女

屌！
又串鳩我
都話要速
自從拜左之後就中晒其他屬既比古

追ooo好定昇龍好

呢張都好丫

出比迪麗好過分身魔童啦。
必殺減防，被動減攻加回血（小）。
重點係低cost.

張合體13號好野來，好實用架

假設齊卡，知隊我會咁砌

LR悟飯
飯布
LR魔童
邪念波
藍將軍
悟爸/知杜
朋友/LR悟飯or飯布

正

合體13係銀色嗰隻嘢？

邪念波同悟爸係邊隻？

最右邊個隻

邪波

想問一下，張菲利係唔係只有初回掉落？

悟爸好野來

必殺超特大+封必
被動加3氣&攻擊加7000

邪波=百搭盾
前兩代限黎講佢同XXX最好用

new post留名

向LR出擊

咁齊都得千三

見人放閃
單抽三下
得隻

求隊友 我都刷緊LR菲利

求隊友

不是
但低機率跌

依個點解有冇人識
同埋上面同下面嗰2個話會比秘寶我係比乜嘢秘寶

上網搵都係得之前一開始嗰4個
冇講依家依d

加多個team 呀

係綠寶

唔該巴打們
換咗綠石

DK 發動係唔係無得揀用邊個發動
成日打45 個陣用左隻廢既出DK, 輸出低好多

謝解答

其實你點出玩咗4，5日都未出過
條bar未試過儲滿

第一個出超必個個發動

平日消珠會自動儲D必殺條bar
儲滿後跟手出超必果個自動變D必殺技。
無得指定要邊個出，唯有自己就

無田，好難就

即是必殺先出, 唯有揀珠留

就係未試過儲得滿嗰條bar就完場

打晒45 個140個章,預備打47 , 又要打140個

棄game啦

我以為可以二千五至三千
千三不如留住佢

你比千３我抽都冇你呢Ｄ貨啦，留住佢啦

有價無市

140

帳號係心血 咪輕鬆玩 拎出去賣又唔多值錢
今個月都課左成皮野 仲未抽到超4
每次見到又要深追真係好灰
好在中間截左數 3千幾 / 6千幾兩期找數

別想巴有幾多隻知悟

知潛飯就有
另外個隻 算吧啦

我都係截左數 下個月先找lr悟飯數
不過追唔到 追左四千
希望老婆唔查信用卡單
有時好心幫我交左先
結果發現有不明來歷簽帳我就仆直

快啲出新野 大亂交好9

寄信定 e bank
你入定啲錢係張單先

龍珠一課金 就停唔到手

入左了
果然同路人
佢一出交易紀錄我就入錢填氹

想問下邊度有得睇邊啲sr有用，
我想升啲來打大亂鬥

大亂鬥SR 其實都係高lv就得
因為打boss SR 普遍都係唔會夠攻打
防又半桶水
SR用途都係用黎打wave
所以我個人建議升 體同技SR 就夠
如果真係得好少SSR 只好推薦你每日打多回合囉果個獎勵 好過要爆大亂鬥 因為後面果五關boss戰真心難打 要砌隊打wave 又要留角打boss

睇哂人地啲追知飯片
真係想屌鳩bandai
有個長期追哂限既日本仔
用左千幾石都追唔撚到

屌佢老母今次真係好撚狗

我打緊頭幾關咋
啲ssr 無點升 一出就死

諗住打夠一千隻 送界王算

升堆SSR 到60 lv到 就差不多
唔洗再高
main 體 同 技
加埋60-70隻 差不多

一出場就 三條線 各放一隻體屬
再睇邊條線出多敵人
多敵人就隊技屬出去
唔多就力屬

打得到enemy defeat
boss戰就可以輕鬆打
因為你慢慢放想要既隊員衝線入隊就得

交足會費都咁對我地
2周年戰續
卷未抽過ssr
武道會12張都係武道卡
抽唔到超4

唔該哂巴打，其實我ssr ur都有啲，
但冇章z覺上去，同埋佢啲npc出得太快，
我成日都驚驚青青咁堆哂上去頂住，
到宜家都未試過過到第6波
咁我升體同技先，thanks

sad 去到19輸左
Re返落17唔小心又再輸
愈打愈低

同埋記住佢出pattern
知道多就放定兩隻體 加 兩技頂住果條線
過得一關得一關 平均一關25隻都無問題

無咁多體
得30隻到

率最高嫁

計*

我啲技角好少。。。
想問埋係咪可以求其將手上
同款sr互餵然後谷哂啲lv上60先算？

有冇咩youtube channel 介紹，日文同粵語

呢堆係咪都可以升左60等for大亂鬥先，thabks

最高到14關咋陰公

我睇YouTube 雲中龍
同有個LS遊戲工作室

sure
大亂鬥好在同名又入得
dk前後又當兩張

我都睇雲中龍

我有幾個，今晚出完街上黎同大家分享

LS遊戲工作室

依隊夠唔夠抽47 dk嗰關？

有難度，三個章果關試下先。
朋友用DK四達

利申：我果陣DK4達要食石過

點解唔DK易個兩隻先
3章夠打啦

Andrew Yun 都有睇
不過佢d片當分享下算，佢d卡太勁
點打都贏
反而睇雲中龍用d癈卡慢慢打上來仲有參考價值。

咁ooo嗰關夠唔夠抽？

超三悟空同神悟空比較易DK，建議DK左先
超比古都唔算難，尤其有四達

神悟係咪要打界悟嗰關？

依家唔洗睇啦
次次都用47 入去 0石 打返之前啲超激

ls 之前話人一係課金玩 一係比多啲時間落去玩
唔好刷首抽

屌, 47 好難打, 用47 打,無OOO 得隻6星龍捱唔住

佢特登追求零石零道具姐
今日有條片都用極隊過

無超比古好惡搞喎

竟然咁講？
如果零課金，刷頭抽好緊要喎

屌佢老味，係咪痴線，打左成十場LR菲利第一關。
除左初回跌卡外其他一張卡都未跌過

咁多位巴打47達升會心定連擊好

石抽見都未見過M達

唔係以前天下一會Pool會送M達，玩左兩年都未持有

用47打45就得
打返47擋唔住

又無技隊。諗緊打3章定點好

點會檔唔住
用人好友DK47
換埋隻龍佢link氣/超西靠頭尾輸出頭尾檔乜都夠
帶鬼/帶兩個50%以上防card就夠
另外只要小心打技關就得
打DK47對面出大技打十萬，食咗50%防打4-5萬左右
自己計數

會心
計擊本身都送
就算比你打多下都未必出到大技
但會心必爆傷

其實某程度靠運
如果下下單色一粒你唔食豆都打唔過

連擊唔知點樣計，
成日連擊都係普攻

好正常
唔好話十場，打100場都未必有1隻

用47打45就得
打返47擋唔住

又無技隊。諗緊打3章定點好[/quote]
點會檔唔住
用人好友DK47
換埋隻龍佢link氣/超西靠頭尾輸出頭尾檔乜都夠
帶鬼/帶兩個50%以上防card就夠
另外只要小心打技關就得
打DK47對面出大技打十萬，食咗50%防打4-5萬左右
自己計數[/quote]
鬼原來de turn
我以為係全體攻

d潛解素材係咪除咗打每日嗰d潛解關之外就冇其他方法攞到？
同咪請問星期幾係速？
之前佢送嗰d素材我比哂ooo同rose，依家冇嘢潛解隻47

我刷左40石

最後放棄左

我見佢全部打DK章嗰d關，界悟呀超3悟呀ooo呀嗰d全新都係去到2月28號就完
之後唔會再出

點會唔出
最多過兩個月冷河

真係幾十石都唔見佢趺第二隻
最後放棄 keep住佢10技收藏算

LS唔錯丫,平民玩法0課金,但係佢只玩國際版
另外
O-iPOWER既安特

新手留名
岩岩抽到超4比達
請問同神龍許願要揀第幾個？
唔係好識玩

亂揀得架喇,有十幾次俾你許

撒旦幣打邊間最多？

拎石先

寄生比達果個第10關

其實物語 info有寫…

想問下我首抽刷到47 我而家主力升邊幾隻先好？

緊係47啦

另外呢？

超藍

我睇開既日本龍珠youtuber

想問下隻17 18號大概要抽幾多次十抽先有24隻

高登過檔既巴打留一留名..

我大亂交仲係卡左係16 同17關

我11月到早幾日前先抽到10技第一隻

10隻都未知幾時夠

我卡左係14

咁係咪應該一隻上左lr先之後有多十隻
先再反dk落返去餵技？

唔得 因為佢係原生SR

me too,真係無咩心機打

我都係度執緊D卡, 諗緊落十技定係體技MAIN 好D..
一陣希望打贏18關.. 一日推一關推到贏為止

好大壓力其實

唉屌，友抽啲垃圾n卡係咪賣哂佢，
啲r係咪用來升下卡等就算

一課金就彈下面呢舊野出黎，有冇巴打知點搞

剛剛終於過咗super3,跟住即刻拎個30石去追隻blue,6下單抽又中47我想要blue呀

上apple onlne chat叫佢開返
係咪課得太多？

新手想問個隻寄生gt杜拉係咪冇得打多幾隻升技??
因為我打左差唔多10場都冇跌

請問點先知張卡有冇用？
係咪R卡就賣得

可以刷到10技
轉個吉時再刷

新apple id黎

唔該巴打

最直接既方法（有錯請指正）：-
先預備24張35號，
其中兩張分別各昇到十技，再DK一次
再張餘下四張DK一次
其中一張十技，用其餘四張來潛解
潛解後，DK多兩次
另一張十技（未潛解）同樣DK多兩次
然後十技（已潛解）食十技（未潛解）
廿技（已潛解）35號完成。

明哂，覺得要搞成年，
宜家得5隻，thanks

我卡左係15-16關

依個情況要同返apple果邊講

R卡都有幾張有用
舉幾個例:-
速六星龍 / 忍者 - 速屬唯一封必卡
知拿美星莊子 - 高氣絕, 低cost
力吸血鬼 - 低cost封必
體古圖 - 低cost神卡，氣絕&減傷

以下係SR：-
知餃子/技外星人 - 第一回出場必定氣絕

呢隻好用
助攻+3氣&加30%防

好煩，以前都試過，要send email去搞
可能佢怕人盜取信用卡資料。

或者試下先課少少，慢慢之後先再課多d, 會唔會好d?

體古圖係方張？

45過唔到super 2
比隻界藍屌到啪啪聲

試下入一兩隻mix埋佢

10抽完都係追唔到ooo，一陣打多50石
希望幫小號追埋ooo

唔該巴打,岩岩新玩,好多都唔識,請問有冇攻略網介紹？

落藍將軍有冇得諗

呢張

我睇巴哈多

你帶咩隊員入先 我45隊過埋super3

呢掛幫緊正身整隻35，係唔係先10技一隻，再dok做LR
之後重覆整多隻再自食？

多謝巴打，唔記得要4潛，好彩未搞

我都刷緊
不過依家打緊超3悟dk章，啱啱打完1個
應間諗住挑戰ooo

35號20技後實際好唔好用？
家陣我隻35號（4技）（已LR)用落覺得力水麻麻。

link廢 同唔係好大力

終於去到19關，聽晚應該搞得掂20啦

送果d LR 其實好少出場，一黎難儲24氣。珍藏多。
不過話哂都係送就算啦

極隊有用，不過太難練，
到練好都應該比人淘汰

唉，好想要力3達，
45隊冇力3達唔夠4達隊穩

應該係免費卡有限定既火力
有得用都係會用限定
放幾張LR好似要rank 4xx

咁就扔左100石，仲要0SSR，頂

求指點 明燈 去向

del 得
抽下面 超4pool 2個都抽

唔計隻界王拳悟，已經有1隻
另外嗰隻速杜同速悟勁唔勁？
隻速杜好似見好多人都用

知布 速杜 速悟都留 無限唔記得啲技係乜

課100石追45，一隻ssr個影都見唔到。仆佢個街。

好撚想中知悟呀 屌你老味

我用45好好運咁爆過咗

咁我好唔好換走隻藍悟
因為佢唔係點同其他link到，就算link都係Attack+10%，又冇+氣又冇盛
如果係換嘅換邊隻好定係換走埋新手悟2隻換哂？

慘

無fd掛飯/bobo你抽中都無用
我今次心水清啲 繼續玩4547超隊極隊就夠

Dok左有臨戰

佢個必殺動畫好鬼7

會好拖時間就真 咁柒長

明白
但係要35個界悟章
我依隊夠唔夠抽？

技術戰勝一切
藍悟做第三炮台其實唔差

明白試吓打先
不過我應該dk隻超3悟先定係藍悟？
尋日打哂超3悟章
不過好似藍悟好d？

超3易搞啲
藍悟無記錯要打藍界35個章（好似係）
不過你而家呢team唔洗逼住黎谷
反正都輕鬆打得曬所有關

超3悟我打哂啦但籃悟dk後可以同其他link多d
我依家隊cost淨係夠dk 1隻
我抵場界悟睇嘅點先

Dok哂其實唔差隊野

唔駛急啦，覺得你宜家昇rank 仲緊要d
宜家四倍經，我一星期都昇到100rank
同埋打返張速維斯入隊仲好

啱啱打完界悟Zhard，完全唔夠抽
一開始隻技悟已經打佢唔入，磨咗勁耐先到第2關，去到第3關打隻籃悟已經冇血

我dok超3悟算啦

dk咗啦
咁樣睇怕我ooo都應該唔夠抽架啦

速維斯代替新手悟？
但速維斯好似1個都link唔到。。

Dok超3悟，再拉dok左嘅4達fd打OOO
再打界藍

你未咁快打到速維斯住. (要練5色極隊打)
到時睇情況出.

我隊爛速隊都夠打啦
有47 OOO仲驚唔夠打你可以del game

ooo全員超激link 秒住過

ooo同超3悟應該差唔多，咁我就夠打
但界悟真係未夠抽住

明白

應該去換埋隻力布洛尼？
之後抽昇龍祭定4達？
新玩唔係好識

岩岩開始玩 想問下點樣組隊？係咪同一屬性會比較好？

點會Link 唔到, 驚異

得47有驚異其他link唔到

依隻代替新手悟點睇？

潛隻舊速超3 係咪會心就ok 定連續攻擊好

同埋邪念應該潛咩好

會心算啦 連技除咗比passive debuff之外諗唔到比邊個岩用
話曬連技都係隨機出大技

閃避

有一個位 求朋友

生日一抽中R

已加
玩左兩個月,長掛47同BLUE

叫咩名？ 唔見既

岩岩清左啲fd 仲有兩個位

生日快樂

為左個亂鬥... 將D可以覺醒既都覺醒左. 但冇心機留意邊D有得刷技升

有漏斗

係WO...咁尻升哂佢先,, 開始掌握到個亂鬥點玩

加左巴打 長掛dk blue 47 有巴打想加可以順便加埋我
1352803954

屌

出左大亂交反而無慾無求左

走番去玩ps4好過

個特效真係好膠 點解突然彈柒達出黎

品都有魔童set波

LR悟都係次次超元氣玉

出黎助工你識條春

幾抽中？

4 5下十連左右

但張卡真係好7

恭喜巴打，你隻仆街野真係唔係咁易擁有

純粹想抽M達

輕挑驕傲係病徵

3個10連都冇ooo，超隊用47做盾算

47打天上

唔夠錢駛，打撒旦關得好少

最後100石， all in 4達

打晒撒旦幣未?
打 ドラゴンボールGT ~復讐鬼ベビー編~ 第10關順便打錢

謝推介

想請問下 封技 係咪封一個回合就冇?

當你今個回合，第一隻就封到技
下一個回合都仲係封緊

所以所以當兩個回合既

開左三個新account 一由日本轉返黎就課唔到金
買卡係唔係要日版
邊度有得賣

唔該

屌，有啲角既link根本係on9設定
好似斯路果個咁，不如改撚左佢

求巴打教路 已經自閉到rank100
但都仲係打唔贏4達 抽左8次十抽都唔中ooo
同埋求加fd

7達一下射落黎16萬幾

我依家130 rank
連界悟都未打得贏，比佢第1關隻技悟磨死，用速隊打佢唔入
莫講話47

唔係掛 活動都就完 點算

升下d人先啦
最起碼都 max lvl 啦
同埋你打咩level? z-hard 冇理由過唔到喎
善用道具封技/減傷/skip對手一round

升下rank Z覺左d角先啦

我未夠100rank嗰時入過一次47唔夠抽，依家唔知，嗰時仲未係依隊，得47同ooo

界悟就尋晚打，嗰時隻超3悟仲未dk
唔夠抽，打唔入第1波隻技悟，同佢磨咗勁耐先過到，之後第3波就輸咗
都係zhard
ooo就夠抽

btw點樣skip對手一round？同埋你地會放咩道具？求巴打們指點

想問力屬GT超3悟空同GT力杜拉 係咪冇得免費升技?

同問 我淨係放仙豆同技變速珠

你仲齊英過我

Skip對方一係用道具（鬼）一係氣絕
道具我自己就大部分用豆 天迪 鬼 婆，但有超4後基本連道具都唔駛用

我廢我尋晚打界悟真係過唔到
雖然今日先dk隻超3悟，同埋今日先落隻界王拳悟落去，之前係新手悟
唔知有冇大分別

明白
你覺得我依隊夠抽界藍悟未？
尋日打第1波隻技悟，比佢剋住，打到聽朝
同埋可能我尋日冇用到道具

叫左你覺左隻OOO先
兩個世界

我呢隻小號未有4達前都係打唔贏d超激
有47後先打超3、潛飯，今日dok埋OOO，而家用呢隊輕鬆打界藍
記得隊友搵dok左嘅4達

潛飯好想要
一定要落六星龍封佢技先得？

唔係，其實我冇其他速隊隊員，拎隻6星係要佢條驚異+氣
佢出技我用生命硬接，食粒豆又一條好漢

冇

求長掛dk 47嘅巴打carry小弟
萬分感激

爭9次ooo

係，沒有的

Pish下
不過都升到28rank

用加防啦
變色無用架
你隊長又唔係變珠技
頭尾dk4 打super 通常一粒豆夠打
連防都唔洗加
但我仲未夠膽打金菲

有冇人已經唔想打大亂鬥
成日都打唔入D人
卡左幾日15
一多人起上黎真係得個亂字
完全睇唔到邊度要補人同邊個打邊個

幾好玩 唔使體又有野送，玩法都有啲新意。好過永遠限cost/加強boss DHA

18關突破now

正身抽唔到既45，唯有用小號玩！
未dok都大大力！

琴日打左一鋪已經放棄
真係得個亂字

我求其殺1000件加10000分換隻老界算

暫時放埋一邊先 無乜新野玩

上水
集氣抽昇龍 我要中M達！！！
冇4達就比我中M達啦

LG

原本想追埋OOO同XXX兩隻 見啲人都係用佢地做超4隊 隊員
點知抽左4 5次10連都唔中
而個情況我應唔應該繼續追?
定係抽昇龍好?
求指點

唔知幾時先出神比達打

真心，我覺得追係值得，嗰兩隻都好勁好有用

巴打課粒藍石喇，真心覺得超值

我想問殺戮之純真幾時先有得打？
我上網搵左好耐都無人講啲超激戰馮星期幾會開

終於打哂ooo章
聽日夠cost就DK

多謝加咗我嘅巴打carry

47 (45 Rose dk緊) 求加 368994820

終於dk咗

多謝巴打加我

165931781 求add

當初我都打得好辛苦

依家47輾過

有朋友dk咗嘅47真係輕鬆好多

恭喜 之後輕鬆好多

仲係卡喺16 最慘過左16 佢check point係到16而唔係17

夠打界藍未？
易d嗰關係咪3個章？如果夠抽我諗住打3章嗰關慢慢打35個返嚟

好想dk隻布歐

你有無6星龍封技？
無就帶丫婆
等ooo鞭佢

仲有7個阿婆，5隻鬼，有6星龍
但6星龍好似好跪皮咁好冇安全感

開左3個新日本IOS Account 一DOWNLOAD 完轉返黎香港都係出ERROR
又試過引繼再裝, 都係課唔到

用黎封技同埋盡量唔會俾佢食一招
無47俾佢打一下好痛

唉，有少少後悔之前藍石揀左bobo，
超4悟隊又冇3達又冇超一星龍真係幾難搞

我知但有時佢會打哂我3個就仆街
仲有，封佢技係要6星龍出到技打佢先得？應間佢比哂得1，2粒珠我連到都仆街

我計過我要打12場3章，d阿婆呀鬼呀夠唔夠用？每一場都瀨朋友dk 47

同埋我之前未dk ooo未dk超3悟入過去打一次，比第1關隻技悟拖咗我勁耐，我速隊打佢唔入到第3關就輸咗
第1關隻技悟點搞？

10技左未
用朋友47 自已ooo大大力打過去

巴打之前我都係
最後搵520算
好煩

出唔到必我會用鬼skip一round
我會用減防

自己47就3技，ooo 1技。。。超3悟都係1技。。全部都係1技除咗47
冇老界

呀，藍悟3技。。一開始唔識嘢，首抽藍悟，升爆哂佢，食咗2隻老界落去
界王拳悟都係3技，抽多咗2隻

邊個道具係減防？

講錯
應該係減傷

想問下點樣組隊好？47係咪做隊長？

你有47就用佢同
或ooo檔

星期五六
無人答你我答

Thx巴打
其實邊到可以睇到？

打得多就記到

星期一 速
星期二 技
星期三 知
星期四 力
星期五 體
星期六 極
星期日 超

冇記錯~好似係

依家超激戰係每星期都會復刻定只係兩週年活動？

兩週年活動, 日日都有加半ACT.. 不過其實復刻得好快.
兩週年完應該到1億2千萬或5千萬既活動

係咪應該繼續抽45部機？

唔抽47?

我唔記得左潛解隻角就DK左 咁點算 用漏斗係咪要打過D章

就係想問下意見
45 47 昇龍唔知抽咩好
見45隻gt超三同力大特岩45隊咋
求指教
不過見47多人推薦用

唔駛

兩週年係體半減 平日50體一場

dk咗冇得潛解？

你新玩一定抽47，
47隊一定易組過45隊。
求其抽到47搭rose籃石換ooo
之後再打速維斯返來，
再入埋你隻4悟
然後求其搭幾隻速角已經有高戰力。
你抽4悟pool比你抽到有哂佢啲ssr，
你力隊都仲差力3達同超一星龍，
冇呢兩隻嘅力隊完全比唔上
你可以組到嘅47隊。
但如果有呢兩隻，會大力過47隊好多，
不過講乏用性同埋防都係47隊好。

有，但你要食返同樣dk左之後果張

多謝指教

1/3 4點

出新超激戰 - 古拉

邊隻係古拉

之前抽到好多古拉賣晒比婆婆
希望唔係DK舊卡

好似話聽日公佈新卡，
不過呢隻野都唔值有新卡啦

可能連埋今次限定pool無果啲

希望有知飯

笨大好憎體屬

其實gt杜可唔可以代替*?

十技又幾大力 不過好自閉

我都揀左飯布, 不過無後悔過.
宜家出左LR飯, 就算抽唔到, 用飯布拍朋友果隻都好爽.
加上LR魔童又唔難入手.

2761019689
長掛DK 47(9技)/45 10技
求好友 CARRY

大亂戰第16關卡左勁耐，對面衝哂中間，又唔夠快放野擋
應該點過

落潛解加十技既卡, 一頂一百..

古拉真係狗也不屌.. 等出超屬120%算啦
依隻應該係極120% ONLY

想問下，隻lr魔童其實係咪要升技先有用
我宜家仲放左係倉冇咩心機搞佢

一星龍減攻有用好多，
如果仲要冇力3達成隊力隊都幾軟。
我隊飯布隊其實都用到下，
不過宜家主流都係超八，
除左超隊極隊仲有少少生存空間
其他隊都接近零出場

超極應該有排都未出120，
跟據以往記錄，週年卡應該都威到半年

LR魔童算防守卡, 唔會搵佢做輸出.
我認為昇唔昇技都無相干.

同意

想問下super3
最後3隻係邊3個超激
爛面, 光劍大杜同埋邊個?
宜家差3隻
想睇下攻略先
定雙47隊已經可以爆過?

估計LR魔童應該幾頂得下,
假設滿等(0%潛解), DEF係13100+被動10000 = 23100
我當自己用飯布隊長, 朋友用LR飯, 即係三圍*160%
即係DEF都有36960

(未用過, 純粹9up)

藍神 定係 Rose

唔該哂，咁開始搞搞佢，
求其滿等1技算

禁info咪有資料睇

47隊最好有ooo做輔盾，
rose做輸出，最緊要有速金菲做主盾，
再加是但就OK，我冇速金菲好想ssr卷抽到

47超速隊，rose係極唔會食唔哂buff冇咁勁咩？

我覺得會, 盡量都超速好D.
不過有時唔夠腳都要落一兩隻極速.

所以我有rose但唔落rose用嚟打hero計劃

594831534
求長掛dk 47嘅巴打carry我今日之內打埋界藍
有冇可能打埋47

HERO計劃打到某一層開始, 迫你一定用極隊.
仲要每屬都有一隻先准入關.
到時唔用桃紅都要用合體札馬斯. 否則好難打.

另外, 其實4達隊落桃紅都無話唔得.
之不過我自己隻桃紅0%潛解+1技. 落左都唔係好夠力.
但係我睇youtube見人玩4達隊落桃紅都好勁, 可能潛解度高+滿技卦.

我2技，都擺咗好多潛解落佢度，ooo就最多，搞到我冇哂嘢潛解隻47

十技開左右下入柒隊好高攻架，
佢本身passive有100攻加，
同埋招大有減防打落去其實好痛，
但你千其唔好揾佢硬食，
正常你隊野有4隻頂到攻嘅，
都唔會揾佢

2613559840

無計, 速潛玉唔夠貨.
餵晒比4達同超比古.

GT 寄生知杜同柒達究竟跌唔跌, 想升技刷極都無

個古拉超激戰咁多限制
睇黎張新卡應該幾勁

我就比哂ooo同rose，超3悟都有少少，依家冇哂嘢潛解47淨係開咗幾格

千祈唔好係DK舊果張
舊果張我賣晒

有咩限制？

冇ooo既47隊打45都真係幾吃力
可惜抽唔到ooo，但又唔想課金換
希望之後會中啦！

唔係好識日文, 可能限卡.

唔玩返之前個account?

兩個都有玩呀，不過正身暫時冇野打
想幫分身dok左隻45先

好唔鍾意個好友系統，一日只係用得一次

另外47同booo，係唔係唔需要考慮
應該俾47滿技先？

唔準帶龍同仙豆,
超1悟有BUFF

中唔到知悟飯，刷柱中力悟飯
dk 後有超絕特大都算係咁

請問依張有得免費升技嗎？
我淨係知可以用天下技飯升

係，得天下2飯

2周年幣同金屬蘋果係咪最好換老界？
換完換咩好？

有速2飯

終於搵到隊打45，希望活動完前dok到45同gt3悟

先換老界，之後我會換體神悟，
可以用來餵下速神悟之類，
就算冇都換左先

體神悟招技係“特大”，速神悟招技係“超特大”
都一樣升到？

唔係睇技 升技係睇卡名
速神悟食體神悟有50%升技

其實up乜鳩，有冇巴打知

古拉全賣

速神悟食SSR體神悟有50%升技
速神悟食UR體神悟有100%升技

我用sl大法先過到

雙47除左爛面之外都係直行

1667221501新手想加番多d巴打做朋友，多數掛滿技45,47

我唔得，打金菲都已經危危地

重有速維斯好正，被動技可回血，不過時機有啲難控制

加咗巴打掛未DK 47
希望可以加加小弟carry吓我打界藍同47

頭先打咗界藍super
有朋友隻DK 47原來都幾輕鬆

最耐反而係第1關隻技悟

加咗

dk左47真係唔同曬，我之前未dk47打45zhard都危危地，依家打super道具都唔洗食

仙豆同龍仔道具唔可以帶入場
所有超1悟空入場打boss有加乘
超234悟空無加乘
類似咁解釋
有錯勿hi

點解會up唔到圖

留名
我已經將祕寶啲老界王神換曬
想問下幾時會有得再換
定係已經冇得再換

10技解左右下嘅限角定大力角好
冇45同47

冇速金菲可否用速神達(必殺技atk def 60% up) 代替

速神達係z tier
防禦黎講
擋下普攻都得既，但係擋唔到必殺技
金猴就乜都擋到
同埋次次都要出必先有加防
因為隻人比較自閉，都唔易儲夠12氣。
但攻擊就勁過金猴多多聲

長掛47想要多d 47 fd

呢隊仲可以點執呀

你仲想點執

單抽中

生抽巴用咗幾石

知隊大致係咁？

1200粒度，但唔中

有隻 邪念波 就完美，不過而家咁都夠哂
打大亂鬥刷紫石啦

邪念波換走金菲？
味夠lv打大亂鬥。。

150就打得，打主線升lv囉

新古拉係極體氣+3, HP/DEF/ATH+120%
被動係攻守100% UP
必殺係超絕特大+減防.

即係極體屬版4達.

4達極體屬版本

屌你老母，又抽 今個月要用幾多錢

黑悟空, 大波菲, 體大波, 終於搵到有隊長carry

技能好強, 但係卡面好肉酸
對古拉無愛.
如果機率太低可能skip

係，真係無愛

真心唔明古拉點解可以拍埋超8，
係都出隻超17號啦

理想極體隊.

新古拉 + 大波菲 + 大波蓮 + 黑悟空 + LR基妞 + 功能卡(17號轉殊/莊子回血) + 朋友(新古拉)

來緊鳩估出極技隊長-超級17號.

超17號型好多，
但技新限係品，
為左唔令佢太難睇應該技都會係超，
反而知就。。。

知已經有LR知飯
可能唔係出120%了

而家3世代隊長已經有2隻超速/超力120%, 1隻知90%, 1隻極體120%
來緊出極技機會好大.
技卡好似唔係好多, 不過都有技菲, 技斯路, 爛面做隊員既.

古拉一向我都覺得個造型好柒
反而金屬古拉都仲好D.

到時咪又係個個都狗沖過去抽

古拉其實應該極其量係ur入面嘅中等卡，
人氣低，樣衰，我寧願佢等多排
等龍珠超出女大波先做體隊長

冇體波，冇大波菲，得黑悟，
連隊都齊唔到都係不了
不過如果個pool有埋力3達同一星龍就唔同講法

係, 都係會去抽.
至於抽幾多要睇埋個pool有D乜.
(如果個Pool有大波蓮會吸引好多)

可能因為我有4悟，
所以想抽一星龍同力3達完隊，
冇呢兩隻宜家我所有超激主力都係用4達推，
4達隊反而易組好多

唔會即刻完左超4 pool 就放入下一個pool做二獎掛

速隊又盾又有回血(維斯), 宜家仲要有氣絕.
係好砌隊D.

應該唔會(掛)

古拉好勁，但角色無愛
唔明笨大點諗
古拉人氣麻麻
如果將佢同布歐調轉
用布歐樣，古拉能力
我相信又會上返第一位

氣絕係邊隻
我都係用速神悟 ooo rose 維斯塔隻4悟或比魯斯
都夠打大部份關

大把極角人氣高過古拉，
大波 斯路 布歐 菲 邪念波
是但一隻人氣都高過古拉

上集龍珠超 撒旦受傷後既肥布歐
出張限應該好J過隻古拉
超屬極屬 120% DHA 有排佢出

情人節小舞

超隻肥布歐應該係極定超

佢出維斯/比魯斯都好丫.
出古拉, 頂.

布歐果張舊限已經out到爆
我諗笨大之後點都會出張新既黎cap水

飯普既評價已經變左out到爆
佢仲係好勁

課左粒藍石，換ooo定超*好？

會唔會有人擺超*入45隊？

呢隻?
回得果25% , 無乜用.
要佢救命就死得.

正常多數換超比古
但係你好似力隊比較齊
好難決揀

我係講緊體純粹布
係咪已經忘記左佢

飯普我仲覺得好用呀.
始終回血卡(真正回到血果D)唔多 .
佢除左回血, 輸出都夠力. 又有得免費滿技.
我覺得未out喎.
(當然隊長地位比LR飯取代左, 但係係知隊仲有地位呀.)

瀨朋友dk 47
依隊夠唔夠打47？

呢隻?
乜原來係限來既咩?

你開晒4個道具位未? (用龍珠)

無玩極隊，skip

開哂

應該夠卦. 唔得咪食一兩粒石過.
我打果陣無DK4達朋友, 有時要食石過

好古董架啦都 不過係限黎
bobo就唔洗講啦 個回血仲係好好J

47已經被古拉超過

不過極體隊人腳冇超速隊咁多元化

好多pool都冇呢隻亂入
真心唔記得左

Thanks

又收皮？冇禁快下話

代表隻game 長出長有應該比拉夫 同 悟空阿哥都會有超激

點可能 古拉7咁多

如果出番舊物語
超激體古拉 應該可以免費10技
不過要打到天荒地老

個隻古搵個跌卡率數一數二低的

比拉夫

龜仙人超激

要用悟空仔先打得入

要女戰士link先打得入

仲有金正恩超激戰 魔童超激 17 18 超激 天津飯 紅軍

餃子超激

連出2次技

仲有變身隻豬 唔記得名 我地用咩角佢就變咩角打

最重要維斯未出超激

黎緊嘅宇宙天下一參賽者應該全部都有新SSR/超激戰

烏龍

用蘭子

有女戰士link 佢即刻流鼻血

啱啱試打咗47 3章嗰關
係第2波技嗰波比較吃力，其餘都冇乜問題
不過我要打多24次
試唔試吓打super好

Super啦屌
真係唔明齊隊員點解仲係咁問

笑左

我寧願食石硬過都唔想打24次三個章

用立巴打佢會唔會有加乘

用立巴做隊員大技會自爆打全體

佢自己死左 但係我地無死
自動勝利

速維期打邊關跌，唔係好知

斯

星期日Hero滅絕

冒險4倍今日完？

唔撚係丫

自己睇通告
2週年超大感謝祭
第17項

兩隻悟空都冇咩力咁 想問下可以換邊幾隻 等第時抽黎換

紅毛悟
界藍悟
藍比達
超2比達
GT超2悟
都唔錯

我想問下日版An機課金係咪要買日本Google play卡?

超悟空做助攻, 唔夠力都無所謂.
另一隻藍神悟要DK左+昇技/潛解先夠力水. (因為佢係計100%)

有冇人記得2週年果啲特價石去到幾號完？

依家打我都唔想打24次

其實2周年卷係咪今晚完
仲未開齋 希望海底撈月

大號諗住45 pool就完，一抽睇下有冇45
點知抽左小號想要既ooo

我隻藍悟dk咗之後算幾大力，特別係出超必嗰時，仲大力過ooo
btw加咗巴打掛未dk 47，要靠dk 47嚟打47

痴撚線10技 dk 45大力到傻

打金菲兩下必殺就搞掂

痴左線10抽左昇龍
得隻垃圾xv女
我屌
m達呢
我都唔求知飯

終於中力悟
尾班車

中ssr都屌

下次中全r

xv女???即係咩?

古拉明明廢過超西都set到勁過超四

真接play store 課就得

邊度有勁過超4

眼殘sorry，唔該巴打，睇到了
咁斯路超激戰係一日定一星期架，刷緊章覺醒

Atk def 100up +追加攻擊 wow
47先atk def 100up

47 120% wo

我記錯
咁話接近超四啦
總知就勁過原著好多

打章打到攰。。

仲有中機率反超必呢

救命招
打super反一下都幾爽

巴打加左你
我DK左悟空 , 比達爭少少

另外招FD , 好缺 , 巴打幫幫手
3150448975

求長掛DK 47嘅巴打加加小弟
依家打緊47，差5次，好需要朋友嘅DK 47

古拉係咪聽日先出?

藍石係咪課完送一次架咋？
無47有45係咪應該換超一星

聽日維護完出,好似係

放入極隊好似無乜LINK咁

有無桃紅?
有既我覺得換一星都幾好

相對而家斯路、大波哩d大boss d咭就好廢咁

超一星同超比古洛都想要
差在無47

純搞笑，原來有知屬悟飯隊

得4547無xxx ooo

追

幾經辛苦終於成功推到一關
今日終於過到16層

我都係

有45+xxx
其實係咪唔好追47算
得隻rose

追45pool 追返隻GT3悟DK其實仲好link過47+ooo

你個名

左下fail

悟空膊頭就係悟飯仔 （頂住先）

無LR 悟飯，唯有靠悟空膊頭頂住先

反而大波就比人改弱左

體波又可有可無

女大波出場應該諗下出LR大波就真

體波同古拉調轉就合理好多

其實拎OOO都得
OOO已然過到好多關

應該要出隻速大波再勁過古拉就岩

前大炮

dk咗幾勁

改多人名大法真係work

有人放左片啦
原來古拉好細力
只係好體大波少少

新人留名

但數據上唔差
點會咁架

Dokkan pool 有爛面 力斯

終於
打到好攰
下一步係咪打隻速維斯返嚟換走6星龍？

力斯

會唔會又有藍石課

你都追得幾快

最後都追唔到，拜拜4達

爆cost
有20個位 求加好友 330835841

仲有時間

加咗，我掛緊味dok知飯

新手求dok45 add
3081829472，有成10幾個位
Thx

追唔到47同gt35
藍石同紅石換乜好？

紅石係咪一陣冇得換？

我想問4倍經去到幾時完

5 mins 後完..

仲有7日

趕唔切dok埋隻47添，希望快d復刻啦

睇你玩咩隊啦
好人隊有速3悟同知飯
速3悟:
有短期作戰LINK,可配BLUE同XXX
同埋頭7TURN大大力
知飯就:
有驚異速度,可配45
同埋基本上一定出到必殺技

壞人隊就大波菲
只係必殺技120%同睇下你抽唔抽新COOLER有得配
其他兩隻都麻麻,想知再問

準備收個ac復活
好似多左好多野

比我想像中出入好大嘅答案
我以為藍石ooo同超一星揀一隻
紅石超三悟同力布揀
圍著45黎砌
想聽多啲意見
多謝你詳細解答

記得收個有LR悟飯既帳

唔駛客氣

力布而家就主要打天下一武道大會用
但係要配GT力3悟,唔係既話打10倍以上個D敵人只係R痕
同埋佢D LINK加好少氣,出技唔係咁易
總之要力布打得出色要投資好多野
寧願揀返而家超隊/三世代隊遂隻打

我又唔會專登收個LR飯
bbb 超8 一定好用好多

bbb又係乜撚野黎
打返中文得唔得

主線有4倍經排
嚟緊hero計劃好似日日都有，咁就可以快d打隻速維斯返嚟

利申限有45、blue、rose、ooo
咁我藍石換飯布是否不智 見你地個個都話換超一星，有啲1516，仲諗住飯布回血好似都吸引

咁紅石揀超三悟
藍石可以分析下嗎？
答我咁多野真係麻煩晒你

booo
返工回post

老實超3悟真係唔多掂
唔係有愛都唔好搞佢

超3悟dk完出技嗰時都幾大力吓
但點解會越嚟越細力？一round比一round細力，但我link又係link嗰d人，又係一樣爆咁多珠
係咪佢本身係會咁？

超三悟技能係頭七回合100%攻
過左七回合自動收皮

速悟真係無咩用
界藍悟起碼都有得加下防（需然都係派報紙）

依家有47唔怕wo 7round內多數完到場

原來係咁唔怪得

課金又有野換

我有個小號齊4547 booo xxx 技金

任務仲有20幾石未拎

bobo好用d

果五隻唔吸引啦

好似每日會換

佢貼box張圖好似冇柒達
係咪我眼大睇唔到

如果係就等聽日
今日果幾隻得速青飯ok
火力大，但link 自閉

而家冇得課藍石?但係仲見到有得換

無，得45
所以好難諗換乜

大波 > 知飯 / 大菲
都係個句有愛行先 我都係揀左速3黎擺

藍石呢

打hero計劃打到14關，我知道要全部極屬，我都係5屬各有1隻，第6個位擺多隻邪速達
點解都唔比我入？

load野load得好慢，有無人都係咁

又有超Sale

課60石個餐可以換防暴3父子同技古拉

想問下係唔係13號有得進/UR, 係打出黎定抽出黎
手上有3隻技既13號係唔係全部無用

而家成日出呢d 19野引人課

新手玩咗一個幾禮拜想問幾個問題
1.) 兩周年活動完咗仲未抽到47係咪人生已完
2.)紅龍石換咩好？
3.)有冇咩網睇潛在能力解放要點加？
4.)要升邊隻同組咩隊最好
5.)老界餵邊隻好？45？ooo?

呢幾隻邊引到人課

Show 你隊野黎睇下

技古拉無持有

每月都會課下石嘅

換隻速飯潛解我都OK嘅

47/OOO隊10技左都幾大力

未覺醒掛

邊有咁多玉比佢潛 速隊咁多人要潛 47 ooo 界藍

有冇巴打可以post telegram link

我無父子悟 諗緊課唔課

無鳩用 無出過場

唔好衝動 無撚用

一樣

1.超8呢D吸金王點都會復刻，本身有OOO同知潛力布歐可以玩住先

2.力大波、知潛飯、大隻菲利都抵換，睇你邊個屬唔夠人可以換先加強實力

3.巴哈有人譯左做中文

4.純色唔洗點教吧，其餘都係睇Link有D咩啱加氣加攻就組埋一齊，唔知有邊個組倒可以按入張卡入面DLink，會Show有D咩其他角色可以Link到

5.45正常都會優先10技，之後Rose or Blue or OOO就值得10技，我自己就鐘意OOO先，不過人人唔同都要自己諗

好啦 忍一忍

剩係想要父子悟就唔好課

力隊夠晒人亦唔算大力

你有力屬d限都夠 唔洗買隻唔係限嘅垃圾番黎

藍石
品:
真正實力要11氣先發揮到真正實力,但始終唔穩定
有短期決戰+合體戰士LINK可以幫到超隊好多人
OOO:
專擋普攻,技屬既照擋(只限DK後),仲反擊,
(當你見到王圍住打同一隻,開隻鬼退俾下一TURN既OOO)爽爆
配OOO既封技角色:6星龍/體悟天格斯
有驚異速度+合體戰士,不錯
飯布:
應該係目前最強補血卡,又有隱藏必殺技,免費十技,仲有氣珠加乘
但目前呢張你可以夾既得BLACK同ROSE
超*:
我唔太熟,就係減對手攻,大技都似唔係好突出
有GT同驚異LINK,可以幫45加乘

我會排OOO>>飯布=超速>品

終於維修完,但係又卡APPSTORE冇更新

禁多幾下 就更到啦

1,你無命先叫人生已完
2.我未換, 我都未諗到
3.
4 5 等人答

應該係要全極晒
我都打緊, 佢D 限好難搵隊友夾

限咗邊幾隻？定係全部極屬就得？

其實啲石 鐘意換邊隻就換邊隻
依家俾你指定左要邊隻 選擇困難症就出現
紅石 啲限 其實都差唔多

你要全部z覺醒呀。即極力，極知，極體

小號50石 體大波成功
主號100石 繼續冇ssr

中唔到47 45 既安慰獎

秒住過

330835841 求加好友

有45唔擔心啦

咩隊?

用47打

47隊打新超激又係直行

47隊 速飯個位唔知搵咩頂佢

輾過

請問有無巴打試過課錯金落另一個iTunes acc...有無得救？

你無郁過入面d錢 可以sd email去客服 佢會比過另一個code你入

屌你

30石射哂
有力斯算係咁

咁就射左100石

唔該晒

依隻唔洗點追

想快嘅可以打去客服搞

追隻超四真係冇死錯人
起碼玩多三四個月都得

射左5石落海

中左都 咩料依家

射水

今轉共200石連SSR都冇
主帳黑氣石黎

無石係身

抽左3次第四次免費就中左

射左隻R
小號要等有ooo既先抽！

中限都

最近真係無咩抽野運

今次留石算

好伏喎
點抽得落

啱啱一抽，中體大波，我想問下呢隻勁唔勁？

唔勁
有埋體古拉帶起佢就會勁

唔勁

好正常姐

剛剛玩左20 日, 有怪莫怪

bandai 啲扭蛋咁既色既
岩岩見到有龍珠超 抽
抽中大杜 果樣咁既

得番10幾石3抽中重複技古拉
抽多5石參與下算

得爛面想要，但其他野好似伏到仆街

冇曬石啦

中到限已經贏左 仲想點

諗住中爛面同體大波多啲

呢個Pool 抽D 野又醜, SSR 又少, 射返去升龍好過

射左50落海
速大猿達列斯

終於有時間回下氣
儲石

抽左一次中大波菲就無再抽

今次個pool 都唔係咁差姐
隻隻限我都無
需然無之前超四pool 咁吸引，但係都可以一戰喎

利申：想要爛面/大波蓮/力斯/新古拉
（隻隻都想要）

新古拉究竟有無需要抽

如果抽到大波大菲 又要抽隻古拉帶起佢地
冇古拉 另外幾隻體限又出唔到場
反而最想要力斯 夠哂大力

中限就得

爆鏡出技古拉 屌

力斯DK左後係唔係打全體？
係既話拿來打天下一都ok喎

新古拉自閉LINK, 體超激D LINK都LINK唔埋, 真係冇咩理由要抽

11氣仲要潛解先勁呀.

要夾極隊

試下小號追多50石先 抽中力斯真係掉左個黑氣石主帳佢

屌 50粒石我抽左d咩野

友情抽?

友情抽都仲有撒旦換下錢

我都希望係 但少撚左50石

體古拉升技路慢慢長路

個pool好似冇悟飯抽

之前超45 pool，10連10R不下5次

習慣就好

3抽得個桔

今次唔抽啦冇速

就咁射左50石落海 10隻有9隻垃圾sr 得隻氣絕體悟叫做睇得下 不過隻野都係無用

真心得爛面想要
等佢下轉出極pool先再課黎抽

抽昇龍祭好過

係一來冇隻啱我
同埋好似好伏咁

新pool極伏up
抽昇龍好過

個2隻SSR勁？

垃圾黎 賣得

你張圖閃得盲人

我而家抽邊個pool組隊好？

佢老母臭閪連續兩個pool都咁低機率，玩條柒咩

你想玩壞人咪抽新pool
想玩其他抽番昇龍pool抽隊員

其實組隊係咪同屬性好？全速隊？

獲獲抽卡都有呢D撚屌
放完閃跟手潛水.

課金送個舊乜黎？

我都直接當睇唔到算

去婆婆個度換野，不過唔多吸引

OK啦, 順手課開既咪當多張卡送.
張悟天有D用. 可以轉虹珠&+30%ATK
至少可以天下一出場幫力大波助下攻.

平日有浦頭吹下水都算.
睇返上幾個抽超4既Post.
勁多呢D撚屌出來post張圖閃完跟手走左去.

大亂鬥今日又衰左
成日留卡留留下比人打爆度牆

(停左係16)

有無巴打有力斯, 係咪可以打全體?
夠唔夠力水?
如果同力大波比邊張好用?

全game最垃圾嘅2隻SSR都比你抽得中
快d比阿婆或者賣咗佢啦
唔好比佢留喺背包“亞”位呀

難在要控11氣先打到全體

好想要超一星龍

明白, 即係好似技悟格咁唔同招.
(不過抽唔中)

超一星龍而家唔係好重要啦.

跟本唔洗回
等佢自己尷尬

佢期待我地會比咩反應佢

唉，知飯我都元氣大傷（仲要抽唔到）
岩岩拉左個十連，黑髮就咁打個波上去就算，唉

如果齊45，力超3悟，有隻一星龍都幾好嫁

同埋打天下會撞到好多速隊，用力隊打會幾吃力，除非你有齊力大波，力小雲，力斯是但兩隻

愈追post愈有選擇困難症

冇超4
有一星照可以借人地隻超4悟打爆機
至少我係咁用佢

兩次單抽出速GT3悟同力GT格，完全唔知做乜

單抽有ssr好好嫁喇

上次用紅石換左力大波. 原本打算用來打天下一.
後來發覺要下下數住d珠, 又要留意防守.
覺得刷得有d辛苦. (係快, 但花精神.)
後來用返4達隊.可以一路睇電視一路鳩刷. (但始終無得打全體唔夠快)

來緊想諗諗有咩計可以砌隊刷得又快又舒服.
所以對可以打全體既卡好有興趣.

最可憐用石DK左，而個mission剛剛關了

力一星龍係唔係可以破大波蓮防?

堅持唔抽昇龍pool
無ooo就唔抽

隊45好似好軟，一無爆擊就俾人打死。

我隊45 26萬血，邊忽軟

係

我打47 或者速屬，如果敵人一round 又大技又普攻我好大機會死 想問有乜方法克服呢個問題？

上一上水先，岩岩睇完東方踢波！
我想抽力3達，會唔會有pool佢會up呢

實會有

東方

打多1個都比人追和

收貨喇
亞冠盃

本身有機會贏架，一球中楣一球俾人護空斯龍

抽多5石都係得個吉

真心，你而家講緊搵隊力隊打被剋屬，唔夠打或者比人打得好痛好正常吧，你搵47打技屬都一樣打唔入喇，再者45隊其實好食隊員，因為佢係玩秒殺，我打速屬都係秒住過，你做唔到證明你隊大炮唔夠痛，或者根本隊員唔適合

重未揀到ooo定超*

45隊得力大特 xxx 又未有gt3悟

ooo就可以夾blue xxx 45組超隊

好難決定

ooo啦 型咁多

ooo for sure

如果我貨都會ooo

力*自閉仔黎 兩隻揀都係ooo實用好多

書換果幾隻好似會換唔同既?

如果對速隊真係好軟

OOO唔洗諗
超星放落45到食唔曬隊長技反而仲廢

扣防扣攻隊員
好似超人個啲都唔差

修羅的逆襲14層開始個限制係咩？ 試左好多組合都唔俾我打

係入場前組隊個到右上禁感嘆號睇

應該係5屬各1隻極屬？不過佢有6個位，係咪要重覆一個屬？佢日文都唔係幾睇得明

升埋隻速布歐入唔入到hero極屬第14關？同埋夠唔夠打上速維斯嗰關？

走精
入到 要覺醒變做極

冇新限 不過都滿足
繼續留石

明白
但夠唔夠打上速維斯嗰關？

我呢隊都得，你個隊絕對無問題

悟飯強化版維斯

啱啱用知邪杜頂住當先，依家打到17關
睇嚟唔洗哂料升隻速布

用45隊打47, 仲食埋大招， 死係一件好合理既事呀

唔想死，咪4突隻45 一炮打q死對家囉...

衝左一個月龍珠終於可以抖抖
呢個月大小號都機不離手咁打
小號由rank 70衝到170
大號就140到201
加埋dok 左10隻角色左右

又破左自己課金記錄

係時候休息下，玩下其他驚

禁除左Sl 大法，有乜做可以減低風險？我仲係唔係好識擺位嘅技巧

入左戰鬥場面後，留意下右下角個個輪盤，咁慢慢就會知點擺位

我狂打都抽唔到45 47，得bbb xxx同幾隻GT角加黑悟，最後這星期火起DK哂佢地算

我係全布歐磨過，DK bobo 頭尾

我啱啱打咗上維斯嗰關啦

又唔係一定限要出力隊，點解一定要用力隊打，仲要係打47超激呢，我睇唔透...

火起應該係賣晒俾阿婆wo

想問呢張抽邊個pool?

昇龍POOL

估唔到係古拉
BTW有無巴打願意加小弟
多數掛47 或是BLUE

3200 090 826

加咗巴打
掛dk 47

47 輾住過

我由新年開始玩,首抽XXX,OOO
衝左兩個月衝到RANK300,4倍真係超易升..
第21關打SUPER關關都有72000EXP
射左1000石落47度,抽到47即收手,但45一次都冇抽過
算係成功起步

我都係新年起手玩, 不過得2XX rank
國際版都有玩, 不過而家日版account進度超越左國際版.

我玩緊國際版想轉日版，但我miss左岩岩個超Sale冇左藍石換限定

想放左國際版個ac 轉日版係未都要去uwants 度放

而家係咪有速維斯刷

放心，出左一次就有第二次課金換限定
所以而家唔係十分有愛都唔好死追石去抽
搏佢遲d有得換好過

國際版難放d 喎，先排日版acc 47，45加3，4隻限都係400內有交易.

謝謝巴打意見，咁我日版慢慢玩先.... 但起手道具同覺醒章咩都冇

唉 我國際版課左差唔多2千，覺醒章同道具都好多，我真係好爭扎棄唔棄好

想問意見
ooo, bbb, rose, 品
應該俾邊隻優先10技

bbb ooo

嘩，好難決擇喎
你有冇4547 ？

玩極隊就一定係rose, 降防同被動加100%攻
至於另外果三隻就要睇下你有乜隊員，因呢三個唔算係隊長首選。

如果新ac8隻老界， 45 47 xxx blue, 係咪俾blue 好啲？ 多啲機會出超必

有47，無45。
超隊都算幾齊人，所以都係玩超隊多。

47

估計超4合體DK又玩全屬+3 100%
連埋其他幾隻合體一齊出新pool

如果47滿左技就俾ooo啦咁

有47緊係比ooo

無錯, OOO 記住開會心. 反擊爽死.

用47做速隊長都夠啦

非常認真一問 呢個帳值唔值得玩落去
個活動完左 拎哂d石黎追ooo都追唔到

唔值得 del 左佢

唔係曬卡唔好 誤會 真係好認真問
我既意思只係 繼續玩定開新帳..無其他特別意思

只不過係冇ooo好似唔好打咁

你個acc玩落去啦，冇ooo唔代表其他關過唔到
你重刷個過程可能仲辛苦

因為我想喊..除左超3 dk打得贏之外 打blue rose 47 dk 都輸已經用哂仙豆婆婆鬼仔

想當年我立巴定唔知無限起手

會唔會試下dok左xxx,之後用超隊拉人dok bbb打bbb
再用47打左45先

簡單一句 我齊限 差ooo 應唔應該追
根本唔需要出圖

多謝你解答 問多句 藍達 有兩隻 應該拎黎食定潛解 同埋 仲有個隻力gt特南克斯 食定潛解

對唔住巴打 下次我會改進

唔係之前可以課5000yen送咩？

當初諗住追到唔洗課藍石 點知依家完左 藍石都冇得課

上手揮下手
深夜訓唔著 追多50石 頹足大半日

我都係咁miss左... 唉 果陣想課點知原來visa俾唔到錢，一定要買itunes 日版點，但果陣仲有15分鐘就維護我屌

深深感受到

開會心原來要抽多隻先開到
依家冇得抽啦。。

我想寫封信去跪日本仔開放多一次超Sales

其實今次個pool都幾多伏野，
真係想要得張爛面，
體波除左型之外連極隊都冇本事入，
張新限樣衰之餘，
體極除左幾支炮又冇咩功能角，
淨返力斯除左大力之外，
又唔係好入到45隊，
但我都射左50石落去，
得張體超飯

正常來講有4547就先
xxx然後ooo，rose，bbb，品
呢個係假設你全部都開到右下來計

力gt度我會拎來潛左上，
佢都算大力 。
反而籃達我覺得升技算，
有排都未潛到佢

一開始唔識嘢，將佢送嗰d潛解素材全部比哂ooo，少少比咗rose同超3悟，嗰時因為未夠cost擺47所以冇升過又食咗3隻老界比藍悟
搞到依家冇嘢潛解隻47，淨係每樣嘢加咗百幾咁又得5技

我想問d潛解素材係咪淨係星期1~5打嗰個潛解關先拎到？

體波唔係咁差姐下話

你都錯唔晒既
超比古都好有用，唔算潛解錯喎

我唔係話潛解錯ooo緊係好有用
不過我覺得比得太多搞到依家冇嘢比47

當抽唔到古拉體隊冇人用，
極隊黑悟爛面bobo一定放，
淨返邪念波或金菲一定落一隻，
最後再加隻藍將軍之類氣絕封必角

好奇怪，一個acc 齊45，47 都要問值唔值得玩。
真係想問你係唔識龍珠定唔知隻game 玩乜？

之前天下一冇打咩？
你有幾多隻47搞到要咁多玉？

我覺得淨係有47加rose，
之後課埋籃石就開得波。
反而得45就難講，
有埋xxx都未必穩。

今次古拉中獎機率應該唔差
Facebook 勁多人post 圖出來晒中獎

得1隻咋，淨係夠升佢每個數值百幾到

之前仲好低rank所以冇諗過入去打

開新帳?
無活動+12石首抽 , 仲要垃圾池 , 唔好咁on9啦

又唔知推左幾多個巴打落pool

佢應該真係無打到，我睇佢進度應該入坑一兩星期左右

1個禮拜多dd

冇哂最細嗰粒

我癈事晒卡啦
自己今次個pool 收獲都算唔錯
覺得機率斷估唔算差卦

大得12 都唔行得幾多格

5下10連都冇ssr
已經準備放個黑氣主帳走
睇下玩小號定接手人地個棄帳玩算

咁等下次，
宜家個大亂鬥新手
應該冇可能拎到玉，
極其量千人斬換一隻老界
同22000換兩隻老界

我個account 一月尾果陣買返來
一開潛解發現勁多潛玉未用爽能到爆

咁撚垃圾既ac都問

你係重生定新入？

D撚樣真係

試下岩岩淨返50石，抽晒友情抽，搭正00尾數時間抽（唔知有無用）
今次古拉同上次LR悟飯我都係咁樣中

Del咗佢啦
好垃圾

我玩國際版，今次二周年活動轉會日版（雙修）

我都係新年玩，衣家過埋super3,45,47真係好勁

9月入坑過唔到super 2是咪垃圾

icic,你收果個帳有咩卡同幾錢？

d玉係咪淨係可以靠星期1~5嗰個潛解關拎返嚟？
好似打大亂鬥都得不過我依家都唔會夠做

要覺曬4條路，大約要幾多玉，我隻47開咗左上右下都冇曬咁濟

知菜又500石 超8又兩千幾石 古拉又玩左我250石 都係冇中野
自從rank 200之後就係咁
講緊早少少R&B 爛面都係追幾下就有
撞正同事棄驚 接手黎玩算

兩舊水
有超比古，rose, blue ，力3達 同十零張SSR( 唔係限）
果陣未出超四

宜家進度大幅超過國際版

你張45 47自己課抽返來？

係呀，為左換藍石，換左飯布
47 果陣未課一野就中
後來課左中埋四達

國際版果邊都課唔少
（唔多好野）
眼見兩周年活動咁吸引買個account 轉來日版仲爽

兩千幾石 課到驚

以前試過玩CC 課左成5-6 千
一睇到張statement 心諗大獲啦
玩大左

宜家打天下一/大亂鬥同做任務都有潛玉送
平日要靠打潛能關儲返來
始終一日限打三次，想狂刷都唔得

花紅已出哂比笨大

課左唔好再諗啦 （同自己講）

陰謀論

我相信Bandai 會監察邊d 係新account / 少玩
抽卡時比d 甜頭引你入局

所以個小號一下就中
課開既主帳就....

200 lv 後 好黑

屌LR隊長要打幾多次大亂鬥

有呢個可能
我新帳45+ooo+xxx+藍比

爭隻47
去日本旅行1x單抽出埋黎
輕輕鬆鬆儲石

跟住送左個雙超4acc+ooo首抽比台灣仔
佢自己抽又中埋藍神
不過佢想追47潛解抽到無晒石

唔記得講佢中埋桃紅

如果係真，咁班兩年前開波追到宜家既玩家會好慘

咁老玩家始終有優勢
積埋好多免費抽, 新帳無得比

如果講抽又唔係咁講
一出新pool就要大量石掉落去

其實都未必
主帳2周年課過萬唔中
買左個齊2周年line up小號先220 打埋天下第一已經10限 累積左成7xx石
你話邊個抵

咁啲玩家就會課金抽喇
有咩優勢
留到咁耐點都會課下金
新玩既 玩2玩就唔玩喇 大把呢啲
新玩既就算抽到呢水 下水都未必抽到

其實最主要係二週年果二個pool
啲卡太屈，先唔講45 47，
有埋booo rose同ooo xxx
已經好離譜，
大部份宜家都仲係絕對主力隊員。
所以啲新帳先咁易過啲舊帳，
如果個pool得45 47玩新ac
都未必係好事。
宜家個古拉pool只不過係回復正常，
堆卡對老手來講應該得爛面真係有用

15日已經過左

有無網頁可以睇到食乜升技
有d打左出黎又唔知留唔留（100cost 關）

要唔要加好友，
有潛45 47 booo

無左4倍永動機打兩打就要收番埋

兩倍等於無加過 屌

20關d小兵西撚到

5x隻入關 淨翻4隻先全清
幾驚佢仲岀多幾隻

2613559840
4達朋友多到唔想要, 反而想要知/技隊友.

我有十技Bobo，
但一隻技隊長都冇。
如果比多粒籃石我，
我諗我會係一星龍同品揀一隻，
已加

你full左

剛delete左5個4達朋友, 現在OK
成個List一窩蜂掛晒4達 想玩下其他隊都唔得

我有知飯，想升知隊但冇知隊長朋友
不過我掛緊47，可唔可以加你？

你唔係已經加左我咩?

我加咗你呀
我話bobo

你想加我？524875785
啱啱一抽，
冇超西得3粒龍珠，
諗住又係r，
點知爆鏡。
認得出個影係古拉，
一出原來係技
技有冇需要升？

昇 （來打大亂鬥）

bobo

張野係咪算有得練技嘅大炮？

如果將來新隊長真係極枝既話都應該有d用既🤔
練技太辛苦，不了

如果打限cost 關同大亂鬥，呢張好似唔錯🤔
6 cost
超特大 + 氣絕 + 回血 + 加攻 + 低cost
幾實用

張基紐隊長都幾雞肋
要打77 個亂章
即係加埋張卡要成39萬粒激鬥之記憶

隊長技又癈 （唔可以掛出來吸友情 / 威威）
技能係強但又未至於投資咁多心血落去
最怕到刷夠77個亂章既時候張卡已經outdate

所有lr其實性價比都低，
攻手要練技就仲低

(純討論)最強極隊應該點組？
rose 爛面 黑悟 超* bobo 古拉 技金 大波菲 力斯 LR菲 傑紐 35...

有冇LINE/TELEGRAM GROUP傾隻GAME?
岩岩玩 想加下人

1235必落，盾我會揀技金，
淨返果隻睇情況。
超隊反而易好多，
blue xxx ooo 45 47 體悟格

基纏紐要幾多次先做到LR

我個隊體悟格換左力3達

巴打依家掛緊blue？
加咗你

係度講咪得囉

我一時時，
多數用blue來升lv，
貪佢可以連擊打快啲

係咪無人玩港版？

想放左個國際版開個日版玩
國際版課到頹屌佢老味

周圍都有呢d仆街

好廢 賣比阿婆la

交友區應該一早改名做哂命區

仲要講明 剛剛“一抽”中的
曬都曬得咁明顯

祝褔佢以後只中R

剛剛一抽中的

等我等陣貼張剛剛一抽中的r上去先

剛剛一抽中的 請問這隻強嗎？

國際版係機率低d
年幾前都中左伏

如果轉會日版，真係記得刷到有LR 悟飯先開局（或者買account.
機率真係好低
有人課成皮野都抽唔中

新手就無謂刷啦 比你中到又點 要150rank先打到個章 當你有150rank 你又夠100張卡打咩？又有足夠十技頂咩？哂氣 刷4547依d勁限慢慢打上去睇運中到咩仲好啦

唔係咁講呀
4悟 4達我認為真係有機率抽到
LR 飯機率真係低到痴能線
寧願辛苦少少，開局
嫌辛苦比幾廿蚊買個LR飯起手好過日後追幾千蚊

45真係勁到顛，打超激章一rd就秒左隻bbb....

識玩
活字典

我最近先玩國際,但見連登仔都玩日版
岩岩開左日版

原來條友玩外掛比人踢爆左

難中更加難升 你望住佢成100鳩幾rank都未lr 心都灰

thanks

唔好曬時間係國際版如果你會課金，真係會好似我咁宜家進退兩難on99

隻速gt超3悟冇乜力
dk咗隻界王拳悟代替佢

上到LR好似成70 cost
就算上到都用唔到

傳聞話隻lr悟飯出面賣緊成千蚊想知真定假

想問下大家，力超2大杜有得dok咩？定得粒粒有得dok

係，你齊隊6隻至少260cost 所以點都係刷4547之後一路打一路抽博中好過

力粒粒同體粒粒先有得dok

依個唔知 不過就算係我都唔會放

依隻d唔dk得過？
我有佢dk之前嘅版本，諗緊升唔升佢換走新手悟
同埋啱啱覺得隻速gt超3悟用得耐，覺得冇乜力換咗隻dk界王拳悟
諗緊升唔升依隻夾佢

巴打認為放力粒粒入45隊好定放力超3入45隊好

被動技唔錯
但巴打仲有咩水英

超3好d 45隊基本上唔會少過半血 力超3可以長期開到被動 打人好大力

我國際都課左好多。目前為止都齊限
唔捨得棄。唯有雙修

無用架 賣左去啦

賣左 因為係重覆

我都賣過超藍比古

水係速屬咁解？
喺哂度
依家嗰隊係
47，ooo，超3悟，藍悟，界王拳悟，新手悟
一夠cost就換走新手悟，換我問我隻好唔好？因為我都唔係太多選擇
維斯又太小link啦我覺得。。

上次4547我賣左3隻ooo 3隻xxx

速超3或者超2 dok左都ok 超2 99%下加3 好好用 就算你同47同場 都夠氣出到超必

我之前一直有用gt超3悟，不過用耐咗覺得唔係幾夠力，就轉咗隻dk界王拳悟
我都覺得隻超2幾好，依家刷緊佢章，刷咗勁多次依家先得2個
一夠cost就dk佢換走新手悟
唔該哂巴打

你速隊暫時可以組住咁樣先
47 ooo 速超3 藍神悟 界悟同超2悟
前4你可以link到超激加15%攻 後2隻有限界突破兩隻泊埋加到2氣 咁樣組其實你根本上都可以屌打任何野

屌 我原來抽完兩隻仲有成200石剩
拎哂去抽四悟POOL 中多幾隻四悟都唔見格比達同超比古 屌佢老母

你無咩

有價無市
一千蚊買到多限帳
LR 飯 又高cost 新手點用

未齊5隻呀
以前D格比達多出黎食左 超比古又係

除咗超8乜都冇

我覺得唔駛成隊大炮做輸出。
落張六星龍，維斯，小舞
幫下手封必/回血/氣絕/助攻仲好
其他大炮幾大力都好始終唔夠兩隻4達大力，
倒不如群星拱照超4達做輸出好過。
（超比古必然隊員）

強烈推介情人節小舞，高機率氣絕
仲要被動係幫隊友加3氣 同 加攻&守2000
超級實用
（link 係無咁夾不過都夠）

我打超激戰咁砌 （比魯斯有時換封必卡）

其實上次天下一送呢張超悟飯做助攻仲好
佢被動係所有超屬+2氣同攻+25%
必殺有機率氣絕
各方面都比隻超悟空優勝
（可惜上次無心機刷到10000名拿唔到呢張）

我都有諗過升小舞
不過我發覺我自己偏向想成隊撒亞人感覺型d一來又好link d
btw唔該哂巴打

淨係「高機率」氣絕呢個原因已經要昇佢
同埋我好鐘意留可以助攻幫隊友+氣既卡（無論SR定SSR 都一定留）
到打天下一既時候只可以用單邊隊長技，到時d助攻卡就可以派上用場

知隊有張氣絕達列斯好好用
其實情人節小舞根本就係速版既達列斯 （仲要勁d)

依張我睇圖鑑都覺得好勁好想要
原來要打天下一

夠血頂咩？
同埋成日好驚link唔到，唔夠氣出技咁就仆街
成隊撒亞人好似安心d
不過小舞我會升

其實最好有張速菲幫手頂下，
可惜我抽唔到

夠喇，47隊長技係加三圍嘛
小弟頭四隻同巴打一樣
後兩張係金菲 同 rose
一檔 一破防

巴打準備開新post

47隊擺rose勁唔勁？佢極速

基本上靠 47 同 rose做輸出
特別rose破防後 駁47 大招
横掃全場

咁樣得唔得？
我換走咗超3悟
多多4cost就換走新手悟換超2悟
點睇？

45+xxx+力大特+超*
定
blue+xxx+ooo+45
打到嘅關多啲？
Sorry，問得有啲蠢

其實有47, ooo 同rose 依三隻已經ok
當然前題係47 同rose 係㨺技
7 隻裡面有三隻盾+反擊
其餘無咩所謂，都係揀d 加攻加氣就可以
普遍多人會入 界神悟，高佬猿，速潛飯

天下 飯都幾正 超加2氣 有臨戰
氣絕

冇力3達嘅力隊你要預左唔穩

限定

47自己識破防啦
唔係話pink無力 但係47隊真係要咁多輸出咩 入堆盾/回血好過啦

而家個個都諗住輾過
咪乜鳩輸出都放入去

45隊其實先係真輾過，
要係力3達個減傷用完之前，
靠xxx gt杜同 雙4悟做極限輸出，
一過turn就好易比人打死

一team兩個輸出唔算多掛
而且rose 破防後再接47招大唔係痛d咩
小弟已經兩輸出 三盾 兩暈 一回血 一加氣

其實gt力杜算唔算45隊既重要隊員？

同問

都算，因為佢本身大力同埋link夾，
反而一星龍地位仲危過佢